武肺瘋語

武肺瘋語

無言踎響街邊 凝望雨勢急也亂
似個瘋漢 四處 食飯擰轉面
徐徐'lur'出雞骨 回望以往的片段
武肺瘋語 我也講過 大話更自然

一生之中誰沒冷親武肺少不免
我去檢測無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共警畜 天天都相見
偶爾碰上封區 步伐未凌亂
心底之中失檢測 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 香港不眷戀

悠然想起當天 淋鄭冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚測個檢
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

一生之中誰沒冷親武肺少不免
我去檢測無錢找數 兜巴星我面
身處高峰曾共警畜 天天都相見
偶爾碰上了封區 步伐未凌亂
心底之中失檢測 終於黐咗線
披荊斬棘的挑戰 香港不眷戀

悠然想起當天 淋鄭冷眼加咀臉
每句瘋語每次經過 現實盡體驗
無求一刻光輝 仍望每晚測個檢
瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

瞓下街邊 瞓下公廁
盡視作自然

盧海鵬試咪！